其實點解香港好多大學都係請大陸狗做校長？

屌班支那狗連自己國內啲大學都管理唔掂全部冇排名/廢到pk 除左清華北大見得下人咁 自己國內啲大學都搞唔掂 啲支那人憑咩管理我地香港人嘅大學？

我寧願俾鬼佬做校長都唔想俾班支那狗管理我地

你話呢？
司馬昭之心

睇下校監係邊個咪知